有無人呢家係Amsterdam

有無 自己係ams無野做

有

睇緊波

係邊！

係bar? 好悶 自己係行市中心個面

係酒店，太攰喇
你今日先到？

大麻

我最後一日呀 同行朋友有野做走左先

試左啦 蘑菇都玩埋了

我會從里約轉機係Ams返香港,....唉我都想stay幾日奈何我在南美花了很多錢

聽晚對蛆狗，等開party啦

想睇window girl

呢家你老母咩